AMD之後，英特爾據報已獲向華為供貨許可

內地傳媒引述英特爾(Intel)證實，已經獲得向華為供貨許可，因此其已在繼續推進華為的手提電腦專案。

報道稱，英特爾是最早一批拿到許可的企業。華為則表示，去年底英特爾拿到的許可，不受今年兩次制裁的影響
。
外國媒體早前報道，美國晶片商超微(AMD)已經獲得向華為供貨的許可證，預計不會因美國對華為的禁令，而對業務產生重大影響。

隨英特爾及AMD外，據悉美光、三星、SK海力士、台積電、聯發科、中芯國際(00981)等廠商早前均表明，已向美國商務部申請向華為繼續供貨的許可證。

喂 喂
大豆侵你唔係撚啊嘛
最起碼台積電唔供得貨

HSBC有冇諗過自己會快過華為先走

入返D AMD股先,PS5 XBOX,華為都買佢貨

手提電腦 屎為整飽佢

有無人知
供貨許可係 供d咩

不如改名中特爾

已向美國商務部申請向華為繼續供貨的許可證

不如改名中國商務部

早兩日連登仔話罷用amd 今次點算好

華為識整電腦咩？

照字面睇 就係美國唔想頂死華為 只係想玩死佢核心部分（唔比佢冇制定標準/技術既機會）比如5g soc. 之後逼佢買美國貨。

可以買返AMD

電腦U改係手機到用?

唔比佢有制定標準/技術既機會
打錯冇字

intel 有出手機cpu，不過幾年前摺左啦

好似macbook 既Matebook

不如用下個腦

Chintel

連登仔amd又唔用得煙條又唔用得
點好

砌機之嘛，黃金高登大把人識，最多機箱華為生產，咁就變咗華為電腦喇

source?